搵唔到女朋友做精神支柱 想試下養寵物

養咩好

領養?

養多隻單身狗

法國鬥牛犬
帶落街比女圍

一隻都夠慘

咬撚死我

最好就養我依隻單身狗啦

好呀

柴柴

貓

驚佢咬柴

貓貓好正

八哥

倉鼠

貓，

ptgf

點會
我驚你咬死佢咋

龜

要照燈？

倉鼠幾好入門 不過壽命唔夠長

你會唔會當咗佢係你女朋友
之後攬佢同錫佢

我當年養巴西龜剩係得個兜同埋定期換水比野佢食就得
都養咗六七年

未接受到跨物種

咁短命架咩